Ik jaag de labboard kant, je jaagt de stabboard.
U begint met het reddingsvlot, en--" "Oh, my lordy, lordy!
_Raf'_?
Dey ain' geen raf' geen mo'; zij gedaan losbrak en gone I--en hier is!"
hoofdstuk XIII.
